點睇cc台手足折墮到要恰細路拎優越感?

老豆老母請槍成班憤青追住2個細路咬
好撚勇武 香港建國有望

伸張正義

除左細路
佢地恰到邊個

我地係將武力逐步升級
請尊重 謝謝